Trump Trump 滅香港嘅反應真係好快,一出施政報告就整大跌市,踩多2腳 !

Good job !